汀九橋頭個棟萬年裝修別墅

入屯門方向左邊橋頭下面，有大露台有泳池，兩三層個棟

有無巴打知咩事？

起左咁多年都未入伙，次次經過都搭左棚裝修緊

好似鬧鬼咁款

入過去啦 個泳池咁架嘛

冇錢做落去

都好多年
每次經過都望一望
無人住

唔好水我喎 呢個明明係............

室內泳池！

呢張圖唔係日本咩 ?

嘩好叻！咁都知